究竟水係有味定冇味?

定係我地將水既味定義咗做冇味?

1

2

水有水味

究竟透明本身係透明定加其他嘢令佢唔係透明？

都係介定唔到水係甜酸苦辣邊一種

透明可以用物理黎解釋

可能唔係呢四種味道可以講到

咁水究竟係有味定冇味呢?

有

甜

水其實有味，但你長期浸住口水，所以飲水唔會覺得有味
你試下令到口無口水幾個鐘再飲水

我地定義無未無囉

我覺得有既
未讀過chem 但水如果係由化學物質組成
d化學物質唔會本身有些微既味道？

口渴既時候飲水會特別好飲

辣唔係味黎
辣係痛黎

可見光以外既電磁波算唔算光？
人食唔出但動物食得出既味係唔係味？

有啲動物睇到我地睇唔到既顏色, 但我地睇唔到既顏色係點?
反過黎諗, 貓感受唔到甜, 但甜我地感受到, 係種味

有啲水係清甜既 應該計落甜度
利申鳩up

辣係刺激觀感喎

鹽都介定唔到甜酸苦辣邊一種啦
唔通又無味咩

有溫度，有質感，但冇味，有d水偏酸或苦就睇雜質，最普通既水就係覺得清涼同濕潤